著到咁短不如唔好著（有圖）

著到咁叫我點靜靜地搭車

自己老母自己救

好正

有圖都負皮

好白滑

咁都冇正皮

真係幾靚女

佢係度咬手指好撚正

細路仔身材 放過人啦 乜撚都j一餐

對鞋咩牌子

Nike ?好似係

成班戀童癖

人地細路仔隻腳咁長

人地起碼20歲

屌你牙

好撚醒呀柒頭

好想奶佢對腳

我估中三四, 即係14歲左右

對鞋好撚柒

巴士咁閪污糟都著咁短
等我黎奶返乾淨
張凳

見過幾次啲廢老抬隻腳上去
同埋你都未計佢地痾屎未抹乾淨
啲屎潰滲落底褲再滲落個凳

14歲隻腳咁長，我28歲都冇咁長

Ching 麼牙

我有佢ig

此風不可長

原本都好好地地 一出埋對鞋真係搞唔掂

巴打識做啦

你著開幾短？

波呢？

出荃灣

好細...

我行過去叫佢挺埋個胸我影好唔撚好？

Nike air more

ching平時食開咩

好

腳繩淫底

FBI

我覺得大air幾型

男人樣

AIR唔知都算，明明鞋頭有個Nike品牌Logo.......

cp

呢件正 有女人味

lm

咪影我條女

拿!呢D先似樣!
前面班戀童

好鐘意啲女大脾有肉，好正

對鞋仲柒過就咁踢拖

個屎忽坐到張凳污糟晒

樓主張圖嗰啲都叫有肉

冇我點會有更好

連登幾時變左new3lunch?

臭雞

點解著高筒鞋都唔會遮腳眼 定係我腳短先會遮住左 聽人講一遮住對腳最瘦個位就會顯粗顯短

always

Patrick Ewinggggggg！！！

nike air uptempo
pippen signature

more

求ig

手勢好熟練 唔知係邊個場做

Lm

我同意

唔好咁執著啦....

我都係覺得佢正啲

香港女仔真係得對腳高質

挑機

細路唔好踩場啵 不過都好正

好想打J...

想奶佢大脾

收返埋佢啦大陸雞

仆街 樣靚身材正就係呢d

香港人

有圖
正皮

岩岩係觀塘見到

佢就係搭去觀塘

相認 post

幼齒

對鞋